有咩冇歌詞嘅電影配樂正？

首推暗戰1

好撚多

Interstellar-stay
Inception-time
Dark knight-唔知乜
Sherlock holmes-唔知乜

Hans Zimmer

Ptu

unicorn gundam
哦哦哦哦-哦哦哦哦-哦哦哦哦

the last waltz

La la land

kill bill 口哨聲

屌丟屌丟屌~吊~屌~吊~

屌丟屌丟屌~吊~屌~丟~

屌丟屌丟~屌~丟~屌~吊~

屌丟屌丟~丟~屌~

天使愛美麗